@article{akhirina2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Mitra Jasa Pengiriman Barang Menggunakan Metode Simple Additive Weighting (SAW)},
  author={Akhirina, Tri Yani},
  journal={JUPITER},
  volume={2},
  number={1},
  year={2016}
}
@article{dhika2015kajian,
  title={Kajian Komparasi Penerapan Algoritma C4. 5, Na{\"\i}ve Bayes, dan Neural Network dalam Pemilihan Mitra Kerja Penyedia Jasa Transportasi: Studi Kasus CV. Viradi Global Pratama},
  author={Dhika, Harry},
  journal={SNIT 2015},
  volume={1},
  number={1},
  pages={197--201},
  year={2015}
}
@article{irianto2017pemilihan,
  title={PEMILIHAN PERUSAHAAN JASA PENGIRIMAN BARANG TERBAIK MENGGUNAKAN METODE TOPSIS},
  author={Irianto, Irianto},
  journal={JURNAL TEKNOLOGI INFORMASI},
  volume={1},
  number={1},
  pages={80--86},
  year={2017}
}
@article{miyakita2016simulation,
  title={Simulation study of relief goods delivery and information sharing by epidemic transmission in disaster areas},
  author={Miyakita, Kazuyuki and Nakano, Keisuke and Yamashita, Masashi and Tamura, Hiroshi},
  journal={Journal of Advanced Simulation in Science and Engineering},
  volume={3},
  number={1},
  pages={114--135},
  year={2016},
  publisher={Japan Society for Simulation Technology}
}
@inproceedings{saputra2016sistem,
  title={Sistem pendukung keputusan pemilihan perusahaan jasa pengiriman barang menggunakan metode simple additive weighting},
  author={Saputra, Hendra and Agus, Fahrul and Khairina, Dyna Marisa},
  booktitle={Prosiding SAKTI (Seminar Ilmu Komputer dan Teknologi Informasi)},
  volume={1},
  number={1},
  pages={38--44},
  year={2016}
}
@article{darmapenerapan,
  title={PENERAPAN METODE PROFILE MATCHING UNTUK PENCARIAN SISWA PENERIMA BEASISWA KURANG MAMPU DAN BERPRESTASI},
  author={Darma, Dosen Universitas Bina and Darma, Mahasiswa Universitas Bina}
}
@article{rani2018analisis,
  title={Analisis Metode Profile Matching Pada Rekomendasi Cat Dinding Rumah Berdasarkan Konsumen},
  author={Rani, Sekar Rizkya and Lubis, Ratika Rizka and Windarto, Agus Perdana},
  journal={Jurnal Ilmiah KOMPUTASI},
  volume={17},
  number={2},
  pages={145--150},
  year={2018}
}
@article{handayani2017sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Karyawan Berprestasi Dengan Metode Profile Matching Pada Pt. Sarana Inti Persada (Sip)},
  author={Handayani, Rani Irma},
  journal={Jurnal Pilar Nusa Mandiri},
  volume={13},
  number={1},
  pages={28--34},
  year={2017}
}
@article{kristiyanti2017sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Seleksi Karyawan Untuk Jabatan Tertentu Dengan Pendekatan Analisa Gap Profile Matching},
  author={Kristiyanti, Dinar Ajeng},
  journal={Paradigma-Jurnal Komputer dan Informatika},
  volume={19},
  number={1},
  pages={20--29},
  year={2017}
}
@inproceedings{priyantoro2017pengukuran,
  title={Pengukuran Pengaruh Pemanfaatan Ti Terhadap Kinerja Individual Pada Skpd Kabupaten Jayawijaya Menggunakan Metode Profile Matching Analysis},
  author={Priyantoro, Teguh},
  booktitle={Seminar Nasional Aptikom (Semnastikom)},
  year={2017}
}
@article{akhirina2016komparasi,
  title={Komparasi Metode Simple Additive Weighting dan Profile Matching pada Pemilihan Mitra Jasa Pengiriman Barang},
  author={Akhirina, Tri Yani},
  journal={Jurnal Edukasi dan Penelitian Informatika (JEPIN)},
  volume={2},
  number={1},
  pages={27--33},
  year={2016}
}
@article{sari2015perbandingan,
  title={Perbandingan Metode Profile Matching Dan Simple Additive Weighting Pada Penentuan Jurusan Siswa Kelas X SMA N 2 Ngaglik},
  author={Sari, Bety Wulan},
  journal={Data Manajemen dan Teknologi Informasi (DASI)},
  volume={16},
  number={1},
  pages={16},
  year={2015}
}

@phdthesis{huda2010sistem,
  title={SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN PEMBERIAN KREDIT USAHA (Studi Kasus: PT. PERMODALAN EKONOMI RAKYAT)},
  author={Huda, M},
  year={2010},
  school={Universitas Islam Negeri Sultan Syarif Kasim Riau}
}

@article{samsu2013analisis,
  title={Analisis Pengakuan Dan Pengukuran Pendapatan Berdasarkan Psak No. 23 Pada Pt. Misa Utara Manado},
  author={Samsu, Saharia},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis dan Akuntansi},
  volume={1},
  number={3},
  year={2013}
}

@article{dhika2015kajian,
  title={Kajian Komparasi Penerapan Algoritma C4. 5, Na{\"\i}ve Bayes, dan Neural Network dalam Pemilihan Mitra Kerja Penyedia Jasa Transportasi: Studi Kasus CV. Viradi Global Pratama},
  author={Dhika, Harry},
  journal={SNIT 2015},
  volume={1},
  number={1},
  pages={197--201},
  year={2015}
}

@article{lupiyoadi2014pemasaran,
  title={Pemasaran Jasa},
  author={Lupiyoadi, Rambat},
  year={2014},
  publisher={Universitas Terbuka}
}

@article{putri2017identifikasi,
  title={Identifikasi Permasalahan Komplain pada E-Commerce Menggunakan Metode Fishbone},
  author={Putri, Resi Octovianisa and Wibawa, Berto Mulia},
  journal={Jurnal Sains dan Seni ITS},
  volume={6},
  number={1},
  pages={37--41},
  year={2017}
}

@article{dharma2014manajemen,
  title={Manajemen kinerja},
  author={Dharma, Surya},
  year={2014},
  publisher={Universitas Terbuka}
}

@article{manengkey2014analisis,
  title={Analisis Sistem Pengendalian Intern Persediaan Barang Dagang dan Penerapan Akuntansi Pada PT. Cahaya Mitra Alkes},
  author={Manengkey, Natasya},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis dan Akuntansi},
  volume={2},
  number={3},
  year={2014}
}

@inproceedings{padmowati2015pengukuran,
  title={Pengukuran Index Konsistensi Dalam proses Pengambilan Keputusan Menggunakan Metode AHP},
  author={Padmowati, Rose de Lima Endang},
  booktitle={Seminar Nasional Informatika (SEMNASIF)},
  volume={1},
  number={5},
  year={2015}
}

@article{silalahi2017sistem,
  title={SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN PEMILIHAN PERUMAHAN DI KOTA MEDAN MENGGUNAKAN METODE ELIMINATION AND CHOICE TRANSLATION REALITY (ELECTRE)},
  author={Silalahi, Arina Prima},
  year={2017}
}

@article{zai2017sistem,
  title={SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN UNTUK MENENTUKAN BUAH RAMBUTAN DENGAN KUALITAS TERBAIK MENGGUNAKAN METODE WEIGHTED PRODUCT (WP)},
  author={Zai, Yosaaro and Mesran, Mesran and Buulolo, Efori},
  journal={JURNAL MEDIA INFORMATIKA BUDIDARMA},
  volume={1},
  number={1},
  year={2017}
}

@article{yasdomi2015sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pemberian Kredit Modal Usaha Menggunakan Metode Weighted Product (Studi Kasus Pada Bank Danamon Simpan Pinjam Ujung Batu)},
  author={Yasdomi, Kiki},
  journal={Riau Journal Of Computer Science},
  volume={1},
  number={1},
  pages={92--105},
  year={2015}
}

@article{arvitasariaplikasi,
  title={APLIKASI BANTU PENERIMAAN KARYAWAN DI MCDONALD'S JAVA SUPERMALL SEMARANG DENGAN METODE PROFIL MATCHING},
  author={ARVITASARI, RIANA ASRI}
}

@article{ina2018kombinasi,
  title={KOMBINASI METODE PROFILE MATCHING dan METODE ANALYTICAL HIERARCHY PROSES (AHP) PADA PENGAMBILAN KEPUTUSAN (STUDI KASUS APLIKASI PELELANGAN JABATAN PEMERINTAH DAERAH)},
  author={Ina, Wenefrida T and Manu, Sarlince and Nahdi, Said Abdullah and others},
  journal={Jurnal Media Elektro},
  pages={1--6},
  year={2018}
}

@article{ishak2017sistem,
  title={Sistem Penunjang Keputusan Penerimaan Karyawan Menggunakan Metode Profile Matching dan Analytical Hierachy Process Pada PT. Sunny Collection},
  author={Ishak, Riswandi},
  journal={Perspektif},
  volume={15},
  number={2},
  pages={136--146},
  year={2017}
}

@article{mufid2014sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Penilaian Proposal Kegiatan PNPM MPd Menggunakan Metode Profile Matching dan Analytic Hierarchy Process (AHP)},
  author={Mufid, Ahmad},
  journal={Jurnal Sistem Informasi Bisnis},
  volume={1},
  year={2014}
}

@article{nofembriimplementasi,
  title={Implementasi Metode Profile Matching dan Metode Analytical Hierarchy Process (AHP) pada Perekrutan Tenaga Kurir (Studi Kasus PT. JNE Cabang Medan)},
  author={Nofembri, Fiki}
}

@article{khoiruddin2011sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Analisis Kepribadian Menurut Hippocrates dengan Menggunakan Metode AHP dan Profile Matching},
  author={Khoiruddin, Muhammad and others},
  year={2011}
}

@article{aminudin2017sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan (Dss) Penerima Bantuan Program Keluarga Harapan (Pkh) Pada Desa Bangun Rejo Kec. Punduh Pidada Pesawaran Dengan Menggunakan Metode Analytical Hierarcy Process (AHP)},
  author={Aminudin, Nur and Sari, Ida Ayu Puspita},
  journal={Jurnal TAM (Technology Acceptance Model)},
  volume={5},
  pages={66--72},
  year={2017}
}

@article{imanuwelitapenentuan,
  title={Penentuan Kelayakan Lokasi Usaha Franchise Menggunakan Metode AHP dan VIKOR},
  author={Imanuwelita, Vienticentia and Putri, Rekyan Regasari Mardi and Amalia, Faizatul},
  journal={Jurnal Pengembangan Teknologi Informasi dan Ilmu Komputer, e-ISSN}
}

@article{pradipta2017sistem,
  title={Sistem Penunjang Keputusan Pemilihan Supplier pada Apotek dengan Metode AHP dan SAW (Studi Kasus Apotek XYZ)},
  author={Pradipta, Aldi Yudha and Diana, Anita},
  journal={Prosiding SISFOTEK},
  volume={1},
  number={1},
  pages={107--114},
  year={2017}
}

@book{hamdi2015metode,
  title={Metode penelitian kuantitatif aplikasi dalam pendidikan},
  author={Hamdi, Asep Saepul and Bahruddin, E},
  year={2015},
  publisher={Deepublish}
}

@book{juliansyah2016metodologi,
  title={Metodologi Penelitian: Skripsi, Tesis, Disertasi \& Karya Ilmiah},
  author={Juliansyah Noor, SE and others},
  year={2016},
  publisher={Prenada Media}
}

@article{rahardjo2017studi,
  title={Studi kasus dalam penelitian kualitatif: konsep dan prosedurnya},
  author={Rahardjo, Mudjia},
  year={2017}
}

@article{ade2015perancangan,
  title={Perancangan Sistem Nformasi Rekam Medis Pasien Pada Klinik Bersalin Kasih Ibu Menggunakan Metode Waterfall},
  author={Ade, Ade},
  journal={Scientia Journal},
  volume={4},
  number={3},
  pages={239--247},
  year={2015}
}

@article{machmud2016tuntunan,
  title={TUNTUNAN PENULISAN TUGAS AKHIR BERDASARKAN PRNSIP DASAR PENELITIAN ILMIAH},
  author={Machmud, Muslimin},
  journal={Research Report},
  year={2016}
}

@book{soegianto2017penulisan,
  title={Penulisan Karya Ilmiah untuk Jurnal Internasional Bereputasi},
  author={Soegianto, Agoes},
  year={2017},
  publisher={Airlangga University Press}
}

@article{natsir2017pengembangan,
  title={Pengembangan Prototype Sistem Kriptografi Untuk Enkripsi Dan Dekripsi Data Office Menggunakan Metode Blowfish Dengan Bahasa Pemrograman Java},
  author={Natsir, Mohamad},
  journal={J. Sist. Inf},
  volume={6},
  pages={87--105},
  year={2017}
}

@article{iswandy2016analisa,
  title={ANALISA DAN PERANCANGAN SISTEM INFORMASI PENAGIHAN PURCHASING ORDER CUSTOMER STUDI KASUS PADA CV. VERTICAL CIPTA RELASI PADANG DENGAN METODE CENTRALIZED DATA PROCESSING},
  author={Iswandy, Eka},
  journal={Jurnal TeknoIf},
  volume={4},
  number={2},
  year={2016}
}

@phdthesis{kurniawati2015rancang,
  title={RANCANG BANGUN SISTEM INFORMASI MANAJEMEN KULIAH PENGABDIAN MASYARAKAT (KPM) DI UNIPDU JOMBANG BERBASIS WEB},
  author={Kurniawati, Ainun},
  year={2015},
  school={Universitas Pesantren Tinggi Darul Ulum}
}

@article{sasmito2017penerapan,
  title={Penerapan Metode Waterfall Pada Desain Sistem Informasi Geografis Industri Kabupaten Tegal},
  author={Sasmito, Ginanjar Wiro},
  journal={Jurnal Informatika: Jurnal Pengembangan IT},
  volume={2},
  number={1},
  pages={6--12},
  year={2017}
}

@phdthesis{oktasari2017penerapan,
  title={PENERAPAN MODEL PEMBELAJARAN HYBRID LEARNING TERHADAP HASIL BELAJAR SISWAPADA MATA PELAJARAN PAI DI SMA NEGERI 4 PRABUMULIH.[SKRIPSI]},
  author={OKTASARI, VENI},
  year={2017},
  school={UIN RADEN FATAH PALEMBANG}
}

@inproceedings{firdaus2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Penentuan Karyawan Terbaik Menggunakan Metode Ahp Dan TOPSIS},
  author={Firdaus, Indra Herman and Abdillah, Gunawan and Renaldi, Faiza},
  booktitle={Seminar Nasional Teknologi Informasi dan Komunikasi (SENTIKA 2016) Yogyakarta},
  pages={18--19},
  year={2016}
}

@article{sambani2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Kelayakan Penerimaan Pengajar Menggunakan Metode Profile Matching (Studi Kasus pada ELTI Gramedia Tasikmalaya)},
  author={Sambani, Egi Badar and Mulyana, Dadang and Maulana, Irfan},
  journal={Journal of Applied Intelligent System},
  volume={1},
  number={2},
  pages={103--112},
  year={2016}
}

@book{santoso2016panduan,
  title={Panduan Lengkap SPSS Versi 23},
  author={Santoso, Singgih},
  year={2016},
  publisher={Elex Media Komputindo}
}

 @book{muslihudin2016analisis,
  title={Analisis Dan Perancangan Sistem Informasi Menggunakan Model Terstruktur Dan UML},
  author={Muslihudin, Muhamad and others},
  year={2016},
  publisher={Penerbit Andi}
}

@book{yanto2016manajemen,
  title={Manajemen Basis Data Menggunakan MySQL},
  author={Yanto, Robi},
  year={2016},
  publisher={Deepublish}
}

@article{suhartanto2017pembuatan,
  title={pembuatan website sekolah menengah pertama negeri 3 delanggu dengan menggunakan php dan mysql},
  author={Suhartanto, Medi},
  journal={Speed-Sentra Penelitian Engineering dan Edukasi},
  volume={4},
  number={1},
  year={2017}
}

@article{arikunto2006metodelogi,
  title={Metodelogi penelitian},
  author={Arikunto, Suharsimi},
  journal={Yogyakarta: Bina Aksara},
  year={2006}
}

@article{tunjungsari2011pengaruh,
  title={Pengaruh stres kerja terhadap kepuasan kerja karyawan pada kantor pusat PT. Pos Indonesia (Persero) Bandung},
  author={Tunjungsari, Peni},
  journal={Jurnal Universitas Komputer Indonesia},
  volume={1},
  number={1},
  pages={1--14},
  year={2011}
}

@phdthesis{khasanah2014analisis,
  title={Analisis Pengaruh Citra Merek, Kualitas Layanan, Dan Promosi Terhadap Keputusan Penggunaan Jasa (Studi pada Pengguna Jasa DHL Global Forwarding Semarang Branch)},
  author={KHASANAH, Imroatul},
  year={2014},
  school={Fakultas Ekonomika dan Bisnis}
}

@phdthesis{sanjaya2017pengaruh,
  title={PENGARUH BUDAYA ORGANISASI TERHADAP PRODUKTIVITAS KERJA KARYAWAN PADA DIVISI PAKET DAN LOGISTIK PT. POS INDONESIA (PERSERO) KANTOR POS KELAS II BANDUNG},
  author={Sanjaya, Nico and others},
  year={2017},
  school={PERPUSTAKAAN}
}

@article{bulan2016pengaruh,
  title={Pengaruh Kualitas Pelayanan dan Harga terhadap Loyalitas Konsumen pada PT. Tiki Jalur Nugraha Ekakurir Agen Kota Langsa},
  author={Bulan, Tengku Putri Lindung},
  journal={Jurnal Manajemen dan Keuangan},
  volume={5},
  number={2},
  pages={592--602},
  year={2016}
}

@article{ongkowijaya2017peran,
  title={Peran Ciri Kepribadian “Big Five Personality” terhadap Penggunaan Alat Pengendalian Manajemen untuk Meningkatkan Kinerja Agen PT. Prusolid Citra Mandiri Surabaya},
  author={Ongkowijaya, Hartono Putra},
  journal={Calyptra},
  volume={1},
  number={1},
  pages={1--10},
  year={2017}
}

@article{arief2014rancang,
  title={Rancang Bangun Aplikasi Penentuan Lokasi Agen Baru Pada CV. Air Putih},
  author={Arief, Ferdian and Hartati, Sulis Janu and Sudarmaningtyas, Pantjawati},
  journal={Jurnal JSIKA},
  volume={3},
  number={1},
  pages={33--38},
  year={2014}
}

@article{putranti2015strategi,
  title={Strategi Pemasaran Agen PT Prudential dalam Mempertahankan Loyalitas Nasabah Prulink Syariah},
  author={Putranti, Oktaviani Yesi},
  year={2015}
}

@article{yunavania2015aplikasi,
  title={Aplikasi Pencarian Lokasi Agen Resmi PT. Garuda Indonesia di Wilayah Yogyakarta Pada Ponsel Berbasis Android},
  author={Yunavania, Fiorina and Setyaningsih, Emy and Harmastuti, Harmastuti},
  journal={Jurnal Teknologi},
  volume={8},
  number={1},
  pages={20--29},
  year={2015}
}

@article{saputra2015pengaruh,
  title={Pengaruh Kualitas Pelayanan Dan Lokasi Agen Terhadap Loyalitas Pelanggan PO. Rosalia Indah Dengan Harga Sebagai Variabel Moderasi},
  author={Saputra, Nur Rohmat Sumarno Dwi},
  journal={Jurnal Ekonomi dan Kewirausahaan},
  volume={15},
  year={2015}
}

@article{binanto2014analisa,
  title={Analisa Metode Classic Life Cycle (Waterfall) Untuk Pengembangan Perangkat Lunak Multimedia},
  author={Binanto, Iwan},
  journal={Universitas Sanata Dharma, Yogyakarta, Indonesia},
  year={2014}
}

@article{miyakita2016simulation,
  title={Simulation study of relief goods delivery and information sharing by epidemic transmission in disaster areas},
  author={Miyakita, Kazuyuki and Nakano, Keisuke and Yamashita, Masashi and Tamura, Hiroshi},
  journal={Journal of Advanced Simulation in Science and Engineering},
  volume={3},
  number={1},
  pages={114--135},
  year={2016},
  publisher={Japan Society for Simulation Technology}
}

@article{visser2014home,
  title={Home delivery and the impacts on urban freight transport: A review},
  author={Visser, Johan and Nemoto, Toshinori and Browne, Michael},
  journal={Procedia-social and behavioral sciences},
  volume={125},
  pages={15--27},
  year={2014},
  publisher={Elsevier}
}

@article{makarova2017logistical,
  title={Logistical costs minimization for delivery of shot lots by using logistical information systems},
  author={Makarova, Irina and Shubenkova, Ksenia and Pashkevich, Anton},
  journal={Procedia Engineering},
  volume={178},
  pages={330--339},
  year={2017},
  publisher={Elsevier}
}

@article{wangapisit2014multi,
  title={Multi-agent systems modelling for evaluating joint delivery systems},
  author={Wangapisit, Ornkamon and Taniguchi, Eiichi and Teo, Joel SE and Qureshi, Ali Gul},
  journal={Procedia-Social and Behavioral Sciences},
  volume={125},
  pages={472--483},
  year={2014},
  publisher={Elsevier}
}

@inproceedings{darley2004agent,
  title={An agent-based model of a corrugated-box factory: the trade-off between finished goods stock and on-time-in-full delivery},
  author={Darley, Vince and Sanders, D and Tessin, P v},
  booktitle={Proceedings of the Fifth Workshop on Agent-Based Simulation},
  year={2004},
  organization={Citeseer}
}